(堅有圖）金盈陣北姑淫味好勁

大頭怪嬰

個頭咁撚大

牙勞做咩用埋中國製電視搞到咁

咁用返中國野 唔洗睇大頭怪

淫到

有d似淼淼，扮新移民搶身家

成個麻友咁

有d似麻油

啊哈仲未入嚟

廢青都搵到工了

佢打緊電競

認得個moon 原來我真人識你

個頭大到

好醜樣

佢牙叔泥

同牙su出左mk

建興

係

Su 根本係MK

咁似隔離病港隻
病腦

賴君蕊屌打金盈啦

佢真樣真係好撚毒 同佢有紋身完全唔夾

唔夠麻友陣雞味勁

紋身佬

認真 個紋身真係好難想像會有 標準毒撚格同打扮

啤酒肚牙縮，長髮廢青，紋身毒𨶙

事實

紋麻友啦

me長髮有自信型男

阿勞

我老友吉岡消失咗

我老友皇冠都消失左

攞左去做狗餅

梁凱寧正過金盈

廢撚到咁就咪撚再呃人錢啦

最後個張以為係王祖藍扮

見到個名已經聞到陣味

你主人整容失敗仲有面出黎見人

王祖藍扮女人？

金淫好多

梁支導彈

牙勞要換電視啦
一時大頭人 一時黑抆抆咁

較黑啲清楚啲

想睇梁多啲

想睇紋身多啲

紋咗Mayu Watanabe?

no la 我唔紋身的

mayu

𨳒，比同事睇到電話金盈啲相
話呢個女人濃妝豔抺，唔係好嘢

做乜鳩係咁推post

女同事

叫我del 咗佢，唔好比女人有誤會

yes

屌

女友

No

李穎琳好撚正，大大力砌

好少相

臭雞

正撚到